香港人咪咁撚自私啦 為打卡破壞兩棵樹

好撚on9 用營釘釘起吊床係咩玩法

識佢既tag佢出黎啦 dklm

好似我間中學

屌，去郊區都應該要考牌

想紅 要推

jc仆街

cls，點解唔直接釘自己上去

on9

香港人就係咁㗎啦，睇開啲開心啲

fact check 左係佢就開名
咁落去香港d 自然環境好快比呢d on9 破壞哂

係囉 開名啦 呢啲on9 唔抵幫

影衰BU個朵

睇佢仆街仲開心

仲有唔用焚火台直接草地生火既人

push

送佢上死刑台啦

呢d傻西睇電影睇youtube以為呢d好撚正
垃圾黎

結都唔識打學咩人用吊樹

more

屌呢d 仆街要po 佢出黎公審

哦屌你 房健衡吖嘛
BU BBA 唔知grad到未呢
@samfongkinhang
SF一路都咁想出名 今次如你所願啦
有人想知想講

起底

真係想知...

佢今日生日喎 help him have a great day!

樓主pin pin佢

SF係咩

Sam Fong, I guess

屌到佢出黎道歉

其實香港好多無公德心既人

其實拍片個個先係最on9 如果見到 應該要當面同佢講 制止佢

喔 呢個白記BU狗公嘛 好似話自己參加全民造星會贏硬冠軍

棵樹比人釘wo, 點睇開啲，開心啲?

係咪你取代棵樹比佢釘?

如果唔係唔好9up la 唔該

郊遊要同揸車一樣要考牌先準去

agger

花生已備

呢啲吊床唔使落釘㗎
就咁綁住喺樹幹就得

另外揼釘落棵樹又係on 9

講你就講

推

Push

想知

妖
講就講喇

其實一粒釘傷到樹咩
除非個個都釘同一棵樹姐

咁釘你一下睇下傷唔傷到
on9

我屌你老母呀

佢中學嗰陣比好兄弟撬牆腳 已經好撚慘㗎喇

傷左好易比真菌感染，之後就會死

講多d

先唔講有幾傷，
唔理大自然去破壞已經係死罪，

就算唔講破壞大自然，吊床唔用繩綁用釘都知佢智障跌撚死佢

嘩 more

你真係智障㗎喎

屌 幼稚園同學黎

cai hall係咪專出垃圾
又沙sir又sam fong

沙勇新 宋慶齡堂之光黎喎

應該係想出名

大家幫下眼，睇下佢有冇潛質做冠軍

好大仇口

有無多d野爆嚟聽下

真到

樓主樓主pin呢個 thx

好似已經pin左

諗到落手落腳做實事嚟啲咪勁囉